# Wikigame

Habillage du jeu "Wikigame" pour le rendu de projet de Python

Pour ce projet sont importés BeatifulSoup (bs4) et urllib.request

Il suffit de lancer le fichier "main.py" pour commencer une partie en CLI
